油尖旺最平的抹鏡地方？

有冇巴絲知道油尖旺有冇平既抹鏡地方？

有支唔值錢既鏡發左霉

Around $200-300有冇可能？

jm9

利時1010林師傅
抹鏡通常100$

佢痴撚左線

唔好玩野啦

咩鏡 我幫你抹

唔咳巴打

搵日上去睇睇先